張建宗：「賠償呢就無架啦」

好撚串，好鍾意政府呢種態度

再嘈嘅我下星期再封，你吹呀